瓏仔入一入黎。。。

屌奶星 平時講到又一城有幾多正女

一落車望兩眼 全部老北姑...

搵我咩事？

Funson9

叫我做咩

搵我條仔咩事

樓上all gay 除左樓主

-.-
入campus走一轉啦
毒撚

poly女吊打city

呢個真
Shitty好多村姑

Poly得g

多大陸人就真
Poly真係高幾班馬

九龍塘有正女

痴漢

撚有 一般貨色

未到放學時段

行完poly 真係唔同